夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

。去啦

訓未

笑啥

No

笑你

就到我地

大把ac

比個來

唔計依個得1個

咩

幽默

懷念浮狗❤️

大把=1個

懷念你

愛上我未

NO呀
太傷心
浮雲爺走左
要做好頭7既準備
希望佢返黎

未輪到我